有幾多人唔會add屋企人電話number

細個老母話唔好寫明爸媽咁
話人地執到電話會打俾老豆老母電話騙案
話要寫全名算數

之後我依家唔想俾屋企人睇 WhatsApp status 同埋習慣咗
唔會add電話number